大家有無打仗既決心

不流血，不被捕，只係和平集會時既理念

當D狗開始玩圍暴大，佢地絕對唔係用處理示威既手法去解決件事咁簡單。
而當係一場戰爭咁去圍城，攻城。

打仗，如果衝破唔到不流血不被捕既心理關口，永遠都會輸。

推，佢地係侵略

無槍無子彈無將軍
打仗定送頭？

要有人統籌，暴大哩d山頭最適合打陣打戰
零散防守唔夠用，要搵位置退守，將出入口封好

又係d 逃避主義
就算對方無槍你地都會多多藉口又話咩be water 唔夠對等

不被捕係應該
每一個手足條命係好寶貴

就算打仗都不作無謂犧牲

事實就係黑警有槍你無
講咁多廢話

ok咁繼續俾人慢慢包 一個一個俾人拉
我地繼續打飛機不被捕不流血

完

暴大已經有打仗既決心
香港人呢？

咁麻煩你提議下有咩方法救中大班人

打仗係一定會有人犧牲，問題係點令犧牲左既人犧牲得有價值

對家已經用實彈射擊
你自己諗下可以點贏

鄭立：主和的人並不會促進和平，只會令大家在認真作戰之前失了先機，承受更大損失

佢: 走囉 走到無人捉為止

撤囉 仲有咩方法
而家日日講經濟攬炒 請問中大有咩經濟戰略意義？
留返條命中環開花

所以唔好再迷戀咩無大台喇
人定有組織地圍中大，你仲係到開開心心玩野貓

有撚用

我見到中大學生有

雖然武力不對等
但佢地有奮力抵抗過

撒你老母，中大點撒呀你老母

有車，幾時碌狗

今時今日仲陣地,你新嚟架
而家係講緊點地下化

Sor
都係要緊記不被捕不流血
都仲係要BE WATER
而家都仲係五大訴求

揸校巴撞object
要有死士

依家已經要不怕流血

今日

中大位置個實質作用近乎0，但係絕對係精神上其中一條支柱
大學生用左幾多心機精力去支援哩場運動，而家佢地既屋企俾人攻打，你同我講哩個陣地唔應該守？

得呀
你係IRON MAN咪得囉

用車系最終魔法

召喚系

推

咩都無唔係叫打仗，叫傻仔

游擊戰方式係以弱勝強不二法門

小隊型式私了休班狗及建制派
完事重入人群消失先係路

快閃式先可以防止被包圍

上黎吹幾日雞先快閃係俾好多時間警犬派臥底同佈防
但趁警車未到快閃既話淨係得臥底救人機會大好多
乘機私了班友都有可能

正面衝突完唔退被捕就係一個個被人拉
就算人多你都避免唔到被捕

一係你講下對策

全部同我入暴大

咁你講解下中大點快閃式以少勝多先唔該
俾人打到入自己屋企仲游擊
除非你有放棄家園既決心

而家私了左幾多單？自己諗下個心理關口有幾高？
自己既能力又有幾高？

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

圍魏有咩用？當你十分一狗係防暴，有二百人係暴大，唯有其餘2800人都唔夠守先會抽返暴大d狗出黎

要咩情況下先可以連2800防暴都守唔住？

班大愛撚會話 一個都唔可以受傷，一舉槍就要走，就要跑

之後繼續用把口 屌老母，想屌到贏

召召召召召召火魔法師

其實好多人都講到好大仁大義咁
香港人，反抗！
不過最緊要自己可以全身而退，冇人想做犧牲果個